{
  "id_query": "28942820",
  "total": 16251,
  "total_current": 200,
  "max_score": 51.022247,
  "origin_question": "iPhone 6 16 gb có nhận diện khuôn mặt được không",
  "hits": [
    {
      "score": 30.05704,
      "id": "26715107",
      "field_search": "question",
      "question": "có nhận diện khuôn mặt hay dấu vân tay dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có hỗ trợ bảo mật vân tay, nhưng không hỗ trợ mở khoá khuôn mặt bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.609428,
      "id": "28111996",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán iPhone se 16 gb cũ không",
      "answer": "Chào anh Hoài, Hiện Thegioididong.com đang còn 1 vài máy iPhone SE 16GB cũ đó anh,  anh có thể tham khảo chọn máy ở  anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.891449,
      "id": "22705396",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có bản 16 gb ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, hiện tại sản phẩm này Thegioididong.com  ngừng kinh doanh rồi anh nha. Không biết mình còn quan tâm sản phẩm nào khác nữa không để em hỗ trợ giúp mình.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.25491,
      "id": "24845569",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mở  khoa bằng  khuôn mặt ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm này không hỗ trợ mở khóa bằng khuôn mặt bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.698206,
      "id": "22951166",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 plus 16 gb có hàng ở thành phố Kon Tum không",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com ngừng kinh doanh iphone 6 Plus 16Gb rồi anh nha. Anh có thể tham khảo thêm Sản phẩm khác trên trang Thegioididong.com để mua hàng thuận tiện hơn ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.18689,
      "id": "23751671",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko nhận diện được dấu vân Tây có bảo hành được k ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ , nếu sản phẩm của anh mua tại thegioididong còn bảo hành , vui lòng anh mang sản phẩm đến siêu thị thegioididong để kiểm tra lỗi và hỗ trợ bảo hành nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.161774,
      "id": "18560532",
      "field_search": "question",
      "question": "Chung nao ben ban co iphone 6 16 gb vay",
      "answer": "Chào anh Thái,Rất tiếc là với sản phẩm Iphone 6 16GB thì bên em đã ngừng kinh doanh và vẫn chưa có thông tin khi nào sẽ kinh doanh lại ạ. Nhưng anh có thể theo dõi website Thegioididong.com bên em để có thể cập nhật thông tin về sản phẩm này anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.542263,
      "id": "19248447",
      "field_search": "question",
      "question": "Không còn bản 16 gb hả shop",
      "answer": "Chào anh,Dạ Điện thoại iPhone 6 16GB bên em đã ngừng kinh doanh rồi anh ạ, mong anh thông cảm và vui lòng lựa chọn sản phẩm khác anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.221367,
      "id": "20943773",
      "field_search": "question",
      "question": "E tương dung lượng 16 gb,E tương dung lượng 16 gb",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dung lượng bộ nhớ là 16GB nhưng hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống chiếm dụng khoảng 4GB nên chỉ còn khoảng 11.9GB nhé bạn Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.81618,
      "id": "21350239",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 thường bản 16 gb thì gía bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Em rất tiếc, hiện tại sản phẩm đã ngừng kinh doanh tại siêu thị bên em rồi chị ơi, tuy nhiên nếu chị có nhu cầu sử dụng 1 sản phẩm tương đương chị có thể để lại tiêu chí lựa chọn sản phẩm và giá tiền chị có thể mua và em sẽ tư vấn cho chị 1 sản phẩm tương đương chị nha.Thân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.418684,
      "id": "29956074",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay máy iPhone 6 32GB sao lúc thì nhận diện vân tay lúc thì không vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.040748,
      "id": "17811835",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Tgdđ ko kinh doang iphone 6 bản 16 Gb ạ ???",
      "answer": "Chào anh Huy,Thegioididong.com rất tiếc vì hiện tại iPhone 6 16GB đã ngừng kinh doanh ạ, anh có thể tham khảo dòng iPhone 6 32GB để tiện mua hơn và giá thành cũng rất tốt anh nhé.Có chút chia sẻ đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.846799,
      "id": "23729727",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32 gb nhưng loại mặt màu đen. TGDD còn hàng không?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iPhone 6 32GB không có màu đen anh nha. Anh có thể tham khảo màu vàng đồng ạ. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.678296,
      "id": "23151648",
      "field_search": "question",
      "question": "- Ad Ơi. ở Hocmon Có iphone 6s 16 Gb Máy Cũ K Ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iPhone 6s 16GB đổi trả không có tại Hóc Môn nha anh. Chỉ có hàng tại: Củ Chị, Nhà Bè, Bình Tân, Q7 không biết anh có thể đến nơi nào ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.658497,
      "id": "24479676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 16 và 32 Gb có hỗ trợ HDMI phát trên tivi k",
      "answer": "Chào bạn.Dạ ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.608798,
      "id": "20716626",
      "field_search": "question",
      "question": "Con 6s 16 gb hk z",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh sản phẩm này nữa anh ạ. Tuy nhiên bên em đang có kinh doanh máy đó anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.451712,
      "id": "19547072",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi sao ip6 32G không cập nhật đuoc ios 10.3.3 và điện thoại Ip khác không nhận diện FaceTime được vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn cập nhật không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Bạn cần kích hoạt Facetime trên máy bằng cách vào cài đặt > facetime > bật mới dùng được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.252074,
      "id": "20716611",
      "field_search": "question",
      "question": "O camau iphone6  16 gb hk z",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc, sản phẩm iPhone 6 16GB bên em đã ngừng kinh doanh tại siêu thị, mong anh thông cảm. Anh vui lòng tham khảo thêm sản phẩm khác giúp em hoặc nếu anh đồng ý anh có thể phản hồi thông tin tầm giá, nhu cầu sử dụng và hãng mà anh đang quan tâm, bên em sẽ tư vấn sản phẩm giúp anh, anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.845493,
      "id": "27585366",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb Mua online nhận liền được không",
      "answer": "Chào anh DuyênDạ, anh mua hàng online trên web, anh ra siêu thị nhận hàng liền được anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.994664,
      "id": "24197918",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphon 6 32 GB ở tgdd tặng phiếu mua quà, vậy phải lấy ở đó những mặt hàng nào thì mới được trừ tiền? Lấy thẻ điện thoại có được không?",
      "answer": "Chào chị.Với trường hợp này khi mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chị được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ thì chị có thể mua được tất cả các sản phẩm tại Thegioididong.com và cả card điện thoại vẫn được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.950532,
      "id": "17499983",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m hỏi mình dùng iphone 6 16 gb gold giờ muốn đổi sang 32gb thì có đk ko mà các thêm bao nhiêu nữa",
      "answer": "Chào anh Đạt,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ tính giúp anh được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.770735,
      "id": "29286645",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 GB có màu hồng không ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này có màu vàng đồng thôi chị nha , không có màu hồng chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.565684,
      "id": "21987581",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone lúc mua có được tặng kèm miếng dán mặt trước với mặt sau không hay phải tự mua thêm hả bạn",
      "answer": "Chào chị.Với Điện thoại iPhone 6 32GB không được hỗ trợ tặng kèm miếng dán màn hình và cả mặt sau chị nhé. Chị cũng có thể tham khảo mua kèm thêm tại Siêu thị Thegioididong.com chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.4121,
      "id": "20847673",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 gb có màu đen không shop ơi",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com chỉ kinh doanh bản màu vàng thôi không có màu đen nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.287038,
      "id": "26398673",
      "field_search": "question",
      "question": "trả bằng tiền mặt có được giảm 1 tr không",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc không được nha chị, ưu đãi giảm ngay 1 triệu chỉ áp dụng khi chị thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) nha chị.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.280171,
      "id": "27003938",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 GB có công nghệ sạc nhanh không Ad???",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm trên thì không hỗ trợ công nghệ sạc nhanh nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.231989,
      "id": "23443249",
      "field_search": "question",
      "question": "shop có nhận thu mua iphone 6 cũ không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm được mua mới tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành thì anh vui lòng cung cấp cụ thể ngày tháng năm mua và giá cụ thể của sản phẩm đê bên em có thể tính giúp anh giá thu lại ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.127086,
      "id": "22380873",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 lỗi ko nhận thẻ sim có sữa được ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.029318,
      "id": "28684831",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cua minh sao nhắn tin có người nhận được người không nhận được là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhắn sms hay là tin nhắn nào khác vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.94847,
      "id": "30239856",
      "field_search": "question",
      "question": "không lấy PMH có được chuyển sang tiền mặt không add",
      "answer": "Chào chị, Chị không lấy phiếu cũng không đổi ra tiền mặt ạ. Phiếu mua hàng cũng không trừ vào giá máy ạ, phiếu này chị có thể dùng để mua tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com và DienmayXANH.com ở đơn hàng sau ạ.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.89551,
      "id": "19710935",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có bán iPhone 6 32 GB màu hồng không bạn ,",
      "answer": "Chào chị Hoài!Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com chưa kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với màu hồng chị ạ, tuy nhiên chị có thể tham khảo sản phẩm màu vàng đồng vẫn rất đẹp, sang trọng phù hợp cho chị sử dụng đó chị, nếu quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của chị để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho chị tốt hơn nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.812154,
      "id": "21360992",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi ram iphone 6 32 gb xài có hết không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có Ram là 1GB, nên nếu bạn cho máy chạy quá nhiều ứng dụng cùng lúc thì Ram sẽ nhanh chóng đầy bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.713303,
      "id": "31002017",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi Sao iphone 6 chưa có giao diện mới của messenger vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vào AppStore > tìm Messenger > rồi anh cập nhật mới nhất cho ứng dụng này thì đây là giao diện mới nhất rồi anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.470465,
      "id": "30681939",
      "field_search": "question",
      "question": "không nhận phiếu mua hàng có được giảm giá thẳng không add",
      "answer": "Chào anh Hiện anh không nhận phiếu mua hàng Thegioididong không hỗ trợ trừ tiếp vào giá sản phẩm ạ , mong anh thông cảm .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.442041,
      "id": "17686308",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bỏ sim vào có sim thì không nhận sim có sim thì nhận được nhưng không kiểm tra được tài khoản xin tgdd giúp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.418543,
      "id": "22740847",
      "field_search": "question",
      "question": "E góp iphone 6 32 gb có lãi suất vậy có được khuyến mãi j k ak",
      "answer": "Chào anh ! Khi anh mua góp máy iPhone 6 32GB anh có khuyến mãi là Cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh, chọn 1 trong 2 khuyến mãi là:- Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (áp dụng từ 6/10) hoặc Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) nha anh, khi anh chọn thêm khuyến mãi này thì anh không tham gia được trả góp lãi suất 0% nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.312615,
      "id": "31647648",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua một chiếc iphone 6 32 gb vào tháng trước mà máy mới lại bị phản quang có đổi được không ad",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới không quá 1 tháng, anh có thể mang đến siêu thị để bên em kiểm tra, nếu có lỗi kĩ thuật bên em sẽ đổi anh sản phẩm tương đương ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.26573,
      "id": "27484086",
      "field_search": "question",
      "question": "Nứt mặt kính nhỏ của camera sau có được bảo hành không? Mính mới mua iphone 6 thegioididong chưa đầy 3 tuần.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mặt kính camera bị nứt thì không được bảo hành anh nha. Hãng sẽ sửa chữa có tính phí anh nha. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em chuyển hãng sửa giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.159075,
      "id": "23355887",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở tgdđ lục nam có miếng dán mặt sau của iphone 6 plus không",
      "answer": "Chào anh,Dạ ở đây có miếng dán màn hình của sản phẩm đó anh nhé, anh sẽ dán màn hình với giá là 50.000đ, được bảo hành 3 tháng 1 đổi 1 và đổi không quá 3 lần đó anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.158648,
      "id": "17962274",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 gb hay bản 64gb có máy cũ đổi trả không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện có sản phẩm Iphone 6 bản 32GB và 64GB đổi trả nhưng tầm vài máy anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.106993,
      "id": "26334351",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh 16-4-1998 e có thể trả góp ip6 được không vậy.. e có cmnd vs gplx",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 18 tuổi có thể mua trả góp với FE Credit nha anh, đưa trước từ 10% đến 40%, góp trong 6 hoặc 12 tháng nha anh, không biết anh muốn đưa trước bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.100115,
      "id": "28568215",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở thế giới di động có nhận ép mặt kính iphone 32g k. Và giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ ép mặt kính nên không có thông tin về giá anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.095781,
      "id": "23356233",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động lục nam có miếng dán của mặt lưng iphone 6 plus không , mặt lưng nhé không phải miếng dán màn hình ?",
      "answer": "Chào anh !  Bên em có kinh doanh miếng dán lưng dán được cho Iphone 6 Plus ạ, anh có thể ra siêu thị mua hàng để được hỗ trợ dán nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.95891,
      "id": "29865915",
      "field_search": "question",
      "question": "Coa iphone 6 32 GB cũ không ạ , giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị !Để mua hàng được thuận tiện hơn và nhanh nhất chị có thể nói cho em biết chị đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không và báo giá cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.905977,
      "id": "20441721",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb với iphone 6s có gì khác nhau vậy Qtv ? ,Iphone 6 32 Gb với iphone 6s có gì khác nhau vậy Qtv ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại dòng iPhone 6 là dòng sản phẩm thấp hơn so với iPhone 6S chị nhé. Về thiết kế thì 2 sản phẩm này đều có chung thiết kế tuy nhiên về cấu hình thì sản phẩm iPhone 6S có cấu hình cho lại hiệu năng sử dụng cao hơn, camera đẹp hơn, màn hình hiển thì sắc nét hơn chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.876355,
      "id": "22326447",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16 gb màu gold mìh mới mua dc 2 tháng  tại tgdd máy còn nguyên vẹn như mới còn cả hộp h bên tgdd có thu mua lại k ạ",
      "answer": "Chào anh Luân, Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì bên em sẽ hỗ trợ anh thu lại có tính phí nha anh, anh có thể mang bộ sản phẩm chuẩn, quà tặng ( nếu có ) ra siêu thị để được nhân viên bên em kiểm tra và hỗ trợ anh tốt nhất nha anh. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.841228,
      "id": "27980349",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 GB có mấy màu shop",
      "answer": "Chào chị. Bên em hiện chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.768727,
      "id": "23368707",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị vừa đặt mua Iphone 6 32 GB ở Thegioididong , nhưng đến 26/11 chị mới lấy có được không? Vì hôm đó cháu mới được nghỉ ra lấy?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này,  nếu chị đặt hàng thì bên em sẽ hỗ trợ giữ hàng trong 72 giờ thôi chị n ha, mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.747507,
      "id": "20113201",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 1tr bằng thẻ ngân hàng nào vậy mua tiền 💲mặt có được không",
      "answer": "Chào anh,Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh. Anh mua tiền mặt sẽ không được giảm anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.672044,
      "id": "27573359",
      "field_search": "question",
      "question": "mua onl giá 6690 có nhận máy liền tại cửa hàng được không",
      "answer": "Chào anh,Anh đặt mua online giá rẻ và xác nhận tin nhắn thành công, bên em xác nhận lại là anh có thể ra siêu thị để nhận sản phẩm ngay anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.6691885,
      "id": "21850615",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vẫn chưa nhận được thẻ FE CREDIT do nhân viên gửi tặng mình qua bưu nhưng h vẫn chưa nhận được hàng làm ăn kỳ cục, mua đt xong bỏ mặt khách lun",
      "answer": "Chào chị,Mong chị thông cảm ạ, trường hợp này chị vui lòng liên hệ đến trực tiếp công ty tài chính để công ty tài chính hỗ trợ chị được cụ thể hơn nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.644057,
      "id": "28908816",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa sao iPhone 6 32 GB của em chỉ có số điện thoại mà không có tên vậy",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.527983,
      "id": "21873295",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb có màu xám k ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không kinh doanh màu xám của Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha, chị vui lòng tham khảo  màu vàng đồng nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.490734,
      "id": "24935244",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua ip6 32 gb trả góp , tháng đầu không cần trả có được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0 đ và các tháng sau chị đóng tiền cho công ty tài chính chị nhé, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.470989,
      "id": "17717454",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt mua trả góp sp vào ngày 16/3, giờ hàng đã về tại tgdd nhưng chưa báo nhận hàng, giờ e mang tiền + hdđ + shk + cmnd ra tgdd làm thủ tục mua hàng được chưa, và khi nào thì nhận được máy",
      "answer": "Chào anh Minh!Với trường hợp của anh thì anh vẫn có thể vui lòng đợi thêm một khoản thời gian ngắn nữa khi phía bên em liên hệ anh đến nhận sản phẩm thì anh vui lòng mang theo hồ sơ đến siêu thị Thegioididong.com trển để được hỗ trợ làm thủ tục mua trả góp và nhận sản phẩm anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.470499,
      "id": "21449724",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tiền mặt có giảm không",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em không có chương trình giảm giá kèm theo khi thanh toán tiền trực tiếp tiền mặt đó anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.442507,
      "id": "20214610",
      "field_search": "question",
      "question": "Chờ mình hỏi bên mình còn iPhone 6 hoặc 6 plus 64 GB không bạn",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không có iPhone 6 hoặc 6 plus 64 GB nha anh, mong anh thông cảm và tham khảo sản phẩm khác.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.366616,
      "id": "26497995",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 nếu mua trước tiếp = tiền mặt có đc giảm giá như mua ol không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể đặt mua online trên web sau đó ra siêu thị Thegioididong.com thanh toán tiền mặt vẫn được hỗ trợ khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) *, ngoài ra còn có thêm khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp), nếu được anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.336918,
      "id": "17942122",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb chạy iOS 10 điểm antutu được khoảng bao nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sản phẩm iPhone 6, thì có điểm Antutu khoảng 79215 bạn nhéThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.283518,
      "id": "27428085",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu đặt online đến cửa hàng nhận thì có được tư vấn không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị đặt mua online thì đến siêu thị Thegioididong.com nhận hàng thì chị vẫn được tư vấn bình thường chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.265469,
      "id": "27101513",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Em có sổ hộ khẩu photo công chứng và cmnd có trả góp iphone 6 32 Gb được không ạ. Năm nay em 19 tuổi ạ",
      "answer": "Chào anh, với thông tin mình cung cấp thì hộ khẩu photo công chứng mình cần có hạn dùng 3 tháng với  FeCredit và 6 tháng với  HomeCredit thì mới có thể làm hồ sơ được anh nha, anh có thể trả trước với mức từ 10%- 40% và không biết anh muốn trả trong mấy tháng(6 hoặc 12 tháng) để em tư vấn mình gói  lãi suất  phù hợp nhất ạ,mong tin phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.23233,
      "id": "18949389",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32 gb khi nao có hàng lại vậy",
      "answer": "Chào anh Dung!Rất tiếc hiện tại bên em vẫn chưa có thông tin là sẽ có kinh doanh lại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB hay không nên chưa thể hỗ trợ chính xác cho anh được mong anh thông cảm ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về nhu cầu sử dụng, hãng sản xuất, cũng như mức giá sản phẩm anh quan tâm để em có thể hỗ trợ anh tìm sản phẩm phù hợp khác tốt hơn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.19553,
      "id": "26551533",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho em hỏi bên mình có nhận chuyển tiền mặt k ạ... chuyển phát nhanh í ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em có hỗ trợ khách chuyển tiền mặt, anh có thể ghé siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ ạ, khi đi anh cầm theo CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) để thực hiện giao dịch anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.152458,
      "id": "18520078",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 gb chỉ có màu vàng, không có màu xám hả admin.",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh màu xám của sản phẩm anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.101649,
      "id": "30810707",
      "field_search": "question",
      "question": "Có dán cường lực cho iPhone 6 32 GB ko ạ",
      "answer": "Chào chị! Dạ rất tiếc hiện bên em không kinh doanh kính cường lực ạ. Mong chị thông cảm! chị có thể dán miếng dán chống trầy xước bên em cũng rất tốt nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.0976715,
      "id": "21934498",
      "field_search": "question",
      "question": "thegioididong có dán cả mặt sau và cạnh bên iPhone 6 ko?",
      "answer": "Chào anh, Bên em có dán mặt sau cho sản phẩm anh nha, còn cạnh bên thì anh vui lòng ra siêu thị để nhân viên bên em kiểm tra và hỗ trợ nêu được anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.023065,
      "id": "30495726",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mình hỏi xxxx099333 có BH 1 máy iPhone 6 .TTBH báo đổi máy khác . Thì máy mh nhận về có thể đổi trả cho shop đc không .máy mình mua 16/6 . nếu giờ trả lại thì còn lại bao nhiêu tiền .mong shop phan hoi",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh ơi , hiện nếu sản phẩm anh mua máy mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) sẽ hỗ trợ thu lại 4.494.000đ , tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo , vui lòng anh mang bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi (nếu có) ra siêu thị để hỗ trợ tính giá chính xác hơn nhé .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.98158,
      "id": "24587959",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6  32 GB so với a7 2017 thì nhỉnh hơn nhiều không ạ ?????",
      "answer": "@Thắng: về cấu hình ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.973605,
      "id": "27228792",
      "field_search": "question",
      "question": "Có 64 GB không vậy ,giá bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh,HIện bên em kinh doanh sản phẩm trên có bản 32gb thôi ạ, và bản này cũng rất ổn sử dụng tốt nên anh tham khảo qua có thể anh sẽ thích nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.927201,
      "id": "21300700",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thegioididong có dán li lông mặt lưng của iphone 7 không",
      "answer": "Chào anh !  Bên em hiện chỉ hỗ trợ dán mặt lưng cho sản phẩm thôi anh nha. Anh có thể ra siêu thị mua miếng dán để được hỗ trợ dán nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.92426,
      "id": "29632774",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì trên iPhone không có ứng dụng này nhé.Xin thông tin đến bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.923009,
      "id": "25572031",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động cần thơ còn Iphone 6 plus 16 k ạ",
      "answer": "Chào chị Phượng,Iphone 6 plus 16Gb Thegioididong.com ngừng kinh doanh rồi chị nhé nên chị không mua được ạ. Chị tham khảo các sản phẩm khác như Iphone 6 32GB để mua chị nhé, Cần Thơ vẫn còn hàng Iphone 6 32Gb đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.907939,
      "id": "21924476",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 bản 32 GB này sản xuất từ thời điểm nào? Có phải hàng từ năm 2014 không?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm anh quan tâm sản xuất từ 3/2017 anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.905941,
      "id": "17578529",
      "field_search": "question",
      "question": "anh muốn mua Iphone 6 -32 GB , nhưng đang dùng cái Iphone 4S, cửa hàng có thâu lại máy cũ này không?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em chưa có chương trình thu lại iphone 4s ạ.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.877686,
      "id": "24096860",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hiện tại mình đang sài cái Iphone 6 lock, tin nhắn SMS thì vẫn gửi và vẫn nhận bình thường, nhưng có 1 trường hợp đặc biệt mà mình không hiểu Ông Thầy mình sài Iphone 4, Ổng nhắn tin mình không nhận được, mà mình mở mạng thì lại nhận được, do đi làm nên mình không có sài mạng chỉ khi về nhà thì mình mới mở mạng và nhận đươc tin nhắn không biết điện thoại mình đang bị lỗi gì.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do iPhone của thầy bạn đang dung iMessage nha. Và điện thoại thầy bạn không bật chuyển sang SMS nên gặp tình trạng này bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.877433,
      "id": "30541102",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào anh ,Dạ rất tiếc là hiện trên kho ứng dụng iPhone không có ứng dụng nào có tên như trên anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.877433,
      "id": "29930279",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải và chơi pubg được không",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại iPhone 6 32GB tải và chơi game PUBG được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.870959,
      "id": "22097817",
      "field_search": "question",
      "question": "Có miếng dán mặt sau điện thoại không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em có miếng dán mặt sau dán được của sản phẩm nha anh. Anh có thể ra siêu thị mua miếng dán, bên em sẽ hỗ trợ dán anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.867916,
      "id": "17655759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32 gb này có đủ màu ko,có spay gray không vậy qtv??",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm bên em chỉ có màu vàng thôi ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.864753,
      "id": "21683810",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có Iphone 6 32 Gb mùa silver k ad",
      "answer": "Chào anhHiện tại Thegioididong.com chỉ có bản màu Gold thôi không có bản màu Silver nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.856579,
      "id": "30213655",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào anh ,Dạ điện thoại của anh là iPhone chạy iOS, không thể dùng ứng dụng của Android được ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.8206,
      "id": "29441788",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn Mình kiểm tra thì máy iPhone 6 không tìm kiếm được ứng dụng trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.8206,
      "id": "29439317",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần tải ứng dụng nào vậy bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.789409,
      "id": "23329100",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32 GB  hiện  ở Thegioididong chỉ có màu vàng thôi à em? không có màu khác à? Còn có khuyến mại gì nữa không em?",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nha, không có màu khác ạ. Hiện sản phẩm có khuyến mãi giá rẻ online 8.490.000₫ đó ạ, chị vui lòng đặt hàng tại web để được mua với giá ưu đãi nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.779319,
      "id": "29014927",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có cài được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trên cửa hàng của iPhone thì không có ứng dụng này nên không cài được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.772875,
      "id": "18459464",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb là bản j ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại các sản phẩm Apple bên em đang kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng quốc tế anh nha, Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.722799,
      "id": "23388310",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao điện thoại iphone 6 32 gb không báo tin nhắn mail? Vậy mình mang DT lại thegioididong khắc phục lỗi này được ko ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này không biết là bạn dùng mail mặc định của máy hay là dùng một ứng dụng mail nào khác tải về trên appstore vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.718366,
      "id": "20602590",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32 gb của em cứ mấy ngày nó hiển thị là iPhone của bạn chưa được sao lưu vậy là có sao k qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do bạn chưa sao lưu dữ liệu lên iCloud nên máy thông báo và bạn có thể kết nối với mạng wifi ổn định sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại và vào Cài đặt > Profiles (mục đầu tiên) > iCloud > Bật sao lưu các mục lên để máy tự động sao lưu thì sẽ không còn thông báo nữa nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.684729,
      "id": "20440155",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 gb còn có máy ở đông triều quảng ninh ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm ở Đông Triều không còn hàng anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng trong 2-7 ngày và giao tận nơi.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.677624,
      "id": "25217364",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh hỏi iphone 6plus 16 bao nhiêu vay",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là sản phẩm anh quan tâm bên em ngưng kinh doanh rồi ạ,mong anh thông cảm tham khảo thử Iphone 6s Plus 32Gb bên em được không ạMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.659839,
      "id": "30346073",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua máy với giá 6tr7 thì có được nhận PMH 500k không ạ",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm  iPhone 6 32GB thì nếu anh mua với giá sốc 6.690.000₫ sẽ không được nhận quà tặng là phiếu mua hàng trị giá 500.000đ anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.659655,
      "id": "23727296",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng iPhone 6 plus 32 gb ko bạn?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 Plus 32GB anh nha. Mong anh thông cảm. Nếu được anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.649389,
      "id": "28689694",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thanh toán tiền mặt giá bn shop?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB thì anh cần phải thanh toán 7.490.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin và số điện thoại để bên em có thể liên hệ và hỗ trợ anh đặt hàng anh nha. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.64041,
      "id": "24655429",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ios 11 có suống ios 10 được không",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.583391,
      "id": "20853291",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc iphone 7 có sạc được cho iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Củ Sạc iPhone 7 có thể Sạc được cho iPhone 6 anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.576918,
      "id": "20293329",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có xoay ngang màn hình chính được không?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này thì iPhone 6 khi màn hình không hỗ trợ xoay màn hình được bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.56946,
      "id": "18138410",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 64 gb,32gb,16gb có live photo với 3d tuoch ko",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, với iPhone 6 thì chưa hỗ trợ Live Photo và 3D Touch bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.454027,
      "id": "30896687",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32GB còn trống bao nhiêu GB",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26 GB bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.436168,
      "id": "21754545",
      "field_search": "question",
      "question": "tại tuyên quang có Iphone 6 Plus 128 gb ko? giá bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào chịrất tiếc hiện tại Thegioididong.com không kinh doanh sản phẩm  Iphone 6 Plus 128GB nên không có hàng ạ. Chị vui lòng chọn các sản phẩm khác nha chịthông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.406122,
      "id": "22639062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ss a5 16 khi sạc đầy có tự ngắt điện không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Samsung Galaxy A5 2016 có hỗ trợ tự động ngắt sạc khi đầy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.40242,
      "id": "18687181",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ở Tứ Kỳ Hải Dương bây giờ còn iphone 6 32 gb không?",
      "answer": "Chào chị!Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đã hết hàng tại khu vực của chị rồi ạ, tuy nhiên nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chuyển hàng từ 3 - 5 ngày cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.377826,
      "id": "20599229",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới 16 tuổi có tham gia trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc với độ tuổi của anh hiện tại thì chưa thể tham gia trả góp được đó ạ. Anh sẽ cần phải đủ từ 20 tuổi trở lên (tính theo ngày tháng năm sinh) để tham gia anh nha. Anh cũng có thể tham khảo ý kiến nhờ người thân đã đủ từ 20 tuổi trở lên để đứng ra làm thủ tục hộ cho anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.372347,
      "id": "28753533",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6 có được KM dán màn hình không",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy không có khuyến mãi dán màn hình ạ. Anh có nhu cầu thì mua thêm miếng dán nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.372347,
      "id": "19800650",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có chơi được game Gangstar New Orleans hay không",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm Iphone 6 này có thể đáp ứng được game này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.340523,
      "id": "27592116",
      "field_search": "question",
      "question": "Nokia 6 ram3 gb / iphone 6 32gb ram 1,2. Sao iphone ngon hơn nokia6 ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn đang đề cập iPhone tốt hơn những mặt cụ thể nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.33782,
      "id": "21852150",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 có chống được nước không ạ",
      "answer": "Chào anh,Iphone 6 không hỗ trợ chống nước nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.285045,
      "id": "18174861",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bên bạn có dán full mặt lưng không qtv",
      "answer": "Chào chị,Dạ Thegioididong.com có hỗ trợ dán mặt lưng giúp chị nha. Chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em hỗ trợ chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.27755,
      "id": "29372929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của em khi mà tắt màn hình thì tại sao không nhận được cuộc gọi ạ chỉ khi em mở màn hình thì mới nhận được ạ .. có thể chỉ em cách khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.274443,
      "id": "23656880",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 plus có be được khóa không",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com  không hỗ trợ bẻ khóa iphone anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.267769,
      "id": "26820092",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao khi em bật icloud mà không nhận được mã xác nhận qua số điện thoại ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần trực tiếp kiểm tra tài khoản và hỗ trợ, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm không kiểm tra hỗ trợ tại đây được bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.263639,
      "id": "30323402",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình mua giá rẻ online thanh toàn tại cửa hàng được không, minh mua thanh toán trước thì bên cửa hàng có nhận giao nhận tại tỉnh khác không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm giá sốc online anh có thể thanh toán tại cửa hàng ạ. Tuy nhiên bên em không hỗ trợ chuyển hàng sản phẩm giá sốc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.248489,
      "id": "22590564",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay mặt kính iphone 6 hết bnhieu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa/ thay mới sản phẩm nên không có thông tin cho anh, tuy nhiên anh có thể liên hệ hãng bằng số điện thoại \" \"để được hỗ trợ thông tin giá. Trường hợp anh mua máy tại Thegioididong.com, bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy đến trung tâm bảo hành của hãng cho anh ạ.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.235051,
      "id": "32024706",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có dán cường lực mặt trước cho iPhone 6 k",
      "answer": "Chào chịHiện Thegioididong chưa kinh doanh cường lực cho sản phẩm trên ạ , tuy nhiên chỉ có kinh doanh miếng dán màn hình chống trầy với giá 50.000đ nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.230941,
      "id": "28255542",
      "field_search": "question",
      "question": "em có thể trả trước 20% được không ạ. em hiện còn đi học và 21 tuổi.  Nếu có người thân đại diện thì em có thể trả trước 20% đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ trường hợp chị 21 tuổi thì đã có thể mua trả góp và trả trước 20% nha chị. chị vui lòng cho em xin thêm thông tin các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.225755,
      "id": "32107533",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên TGDĐ có dán mặt sau máy không an",
      "answer": "Chào anhDạ bên em có hỗ trợ dán ạ, anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị để bên em tìm miếng dán thích hợp để hỗ trợ dán cho sản phẩm anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.213836,
      "id": "24050191",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng còn loại iphone 6 32 GB ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ siêu thị bên em còn sản phẩm iPhone 6 32GB đó anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.200047,
      "id": "26216740",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi iphone 6 gam chỉ có 1 gb chơi Bubg mobie mượt ko a ???",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi PUBG Mobile nha. Tuy nhiên, đôi lúc sẽ gặp tình trạng giật lag bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.197991,
      "id": "26013223",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi là có miếng dán cường lực mặt trước ip 6 không...và có miếng dán sau luôn không...và cho em xin giá miếng dán màn hình với mặt lưng luôn",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em không có miếng dán cường lực ạ, mong anh thông cảm anh nhé. Bên em chỉ có miếng dán chống trầy xước giá 60.000đ/ 1 mặt được bảo hành 3 tháng và được dán lại miễn phí tối đa 3 lần ạ. Nếu anh quan tâm vui lòng anh mang máy đến siêu thị dán giúp em ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.196644,
      "id": "19350002",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp iphone Se 64 gb giá 9.990.000  hồi 21/5, trả trước 30%, góp mỗi tháng 724,000 ở Fe credit giờ e muốn đổi qa iphone 6 32 gb được ko ad",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị tham gia trả góp gói có lãi suất thì chị cần giữ nguyên khoản vay trên hợp đồng cũ, giá sản phẩm mới phải cao hơn khoản vay và chị phải chịu phí giữ máy chị nhé. Còn giá thì chị vui lòng ra siêu thị để nhân viên hỗ trợ chính xác.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.184996,
      "id": "20070362",
      "field_search": "question",
      "question": "San phẩm iPhone 6 32 GB cũ  tai tgdd ở châu doc an giang còn hàng không vậy",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB cũ hiện không có hàng tại Châu Đốc anh ạ. Hiện chỉ có iPhone 6 32GB Gold (mã sp: #5989239) tại siêu thị Thegioididong.com 7 Nguyễn Văn Linh, P.Long Thạnh, Thị xã Tân Châu, An Giang . Anh xem sản phẩm tại nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.180864,
      "id": "32307330",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb giá hiện nay nhiêu vậy ?",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm đang có giá 6.990.000₫ ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.139278,
      "id": "19263118",
      "field_search": "question",
      "question": "Kt3 + hd diện dc kho em.",
      "answer": "Chào anh.Dạ rất tiếc là đối với KT3 thì không được đâu anh nhé và các gói trả góp đều có yêu cầu CMND đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.130787,
      "id": "23129932",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g.trả trước không đồng được không a",
      "answer": "Chào anh Vịnh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ.  Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.128578,
      "id": "29912012",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb sản xuất năm nào vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB được ra mắt vào khoảng  3/2017 anh nhé. Nếu anh có quan tâm đến sản phẩm, anh có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.112762,
      "id": "24086697",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả ngay tiền mặt, iphone 6 32Gb giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 8.990.000₫ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.089536,
      "id": "30994621",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân có bật được 60FPS không vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì sản phẩm trên không hỗ trợ bật fps cao (60) trong game Liên Quân ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.077679,
      "id": "27585595",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trả góp online trước 50% nhận hàng liền được không ?",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn nhận hàng ngay thì đặt hàng online rồi bây giờ ra trực tiếp Thegioididong.com để làm thủ tục luôn ạ. Do hôm nay là cuối khuyến mãi giảm giá ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.064637,
      "id": "31490466",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc dán mặt sau iphone 6 , em dùng phiếu mua hàng được tặng khi mua điện thoại, khi ra hóa đơn không ghi cụ thể sản phẩm đã mua . Vậy bây giờ em dán lại có được 15 nghìn không ạ",
      "answer": "Chào chịChị cho em xin số điện thoại để hỗ trợ kiểm tra ạ .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.064573,
      "id": "26042136",
      "field_search": "question",
      "question": "trả tiền mặt có được giảm 1 triệu như trả bằng thẻ ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm này giá gốc thì có khuyến mãi là Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) chị nha , còn dùng tiền mặt thì không hỗ trợ chị nhé , nhưng chị đặt mua online sản phẩm này trên web và thanh toán bằng tiền mặt thì sản phẩm này đang có giá ưu đãi là 7.990.000₫ chị nhé, chị có thể đặt mua online trên web ạ . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.063234,
      "id": "26891923",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mới mua j7+ được 20ngày h muốn ra đổi iPhone 6 có được không ad?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm J7 Plus ( Mới ) tại Thegioididong.com, và dùng dưới 1 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 80% giá trị máy, sau đó anh bù thêm tiền để mua sản phẩm iPhone 6 32GB được nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.059461,
      "id": "26783812",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhận khuyến mại có được trừ vào sản phẩm ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) bên em chưa hỗ trợ khách dùng trừ vào sản phẩm chị nhé, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.051981,
      "id": "32206308",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên a chị có hỗ trợ cài giao diện cái hình trái đất á của iPhone xs max vô iPhone 6 ko ạ e tải ko đc ạ",
      "answer": "Chào anh,  Dạ trường hợp này thì anh có thể vào Google tìm kiếm hình nền sau đó tải về máy để đặt làm hình nền là được ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.027684,
      "id": "22411079",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 6 32 gb thì pin sử dụng được bao lâu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.027231,
      "id": "21866095",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nhận sửa Iphone lock hok za",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc Thegioididong chưa có dịch vụ sửa chữa nên không nhận sửa chữa iPhone lock bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.023529,
      "id": "27898317",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32gb có trả góp được không bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ. Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.996002,
      "id": "22485182",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi Iphone 6 plus mua tiền mặt giá nhiu ak , có giảm giá ko ak",
      "answer": "Chào chị,Giá Điện thoại iPhone 6 32GB là 8.990.000₫ và Thegioididong.com không có chương trình giảm giá với sản phẩm chị nhé, nếu quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em xin số điện thoại để đặt hàng cho chị.Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.987507,
      "id": "27757575",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua luôn bằng tiền mặt thì có được giảm k ạh",
      "answer": "Chào chị ! Chị có thể tham gia dùng số điện thoại để nhận mã giảm giá từ 3% đến 5% nha chị, sau đó mình đặt mua sản phẩm với mã giảm giá nhận được nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.97749,
      "id": "18997694",
      "field_search": "question",
      "question": "máy còn bao hành . mà sạc chỉ nhận một mặt của khe cắm thôi, có đc bảo hành 1 đổi 1 k",
      "answer": "Chào bạn !Trường hợp này bạn nên thử dùng một cáp sạc khác, căm xem cả 2 chiều đều nhận được bình thường không nha bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.9570465,
      "id": "28664511",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đặt 1 chiếc iPhone 6 từ cửa hàng lúc sáng 24/7  mà h vẫn chưa nhận được ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng cho em thông tin số điện thoại của anh để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.94585,
      "id": "17447009",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi TGDD sắp tới có nhập iphone 6 plus 32 gb hay 64 gb không. Để mình biết mình với đứa emm đi mua điện thoại phù hợp nhu cầu. Cám ơn bạn trước.",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại bên em vẫn chưa có thông chính xác về vấn đề này. Anh vui lòng cập nhật trang Web Thegioididong.com để cập nhật thông tin nha anh.Chúc anh ngày mới tốt lành!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.941943,
      "id": "27397454",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi hôm trước ba mẹ em có vào thế giới di động mua cho em một cái iPhone 6  có dán mặt kính trước và sau tổng cộng là  120k  dán mặt trước mặt sau có bảo hành không ạ  vì hôm trước lúc ba mẹ em đi dán  Họ không nói gì về chuyện bảo hành cả",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh dán điện thoại bên em sẽ có bảo hành anh nha, bên em hỗ trợ bảo hành 3 tháng cho miếng dán, trong thời gian này anh có thể dán lại miễng phí được 1 lần anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.933793,
      "id": "29902834",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb này chơi được pubgm và asphalt 9 với cấu hình là bao nhiều ạ (ưu tiên pubg) và có giật lag ko?",
      "answer": "Chào anh , Máy chơi được 2 game trên mức đồ họa trung bình thôi và chơi khá mượt anh nhé.Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.9270935,
      "id": "18776389",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi là hôm qua mình có đặt giữ hàng 1 máy iphone 6 32gb ở 1A Phan Huy Ích, P.15, Quận Tân Bình và đã được hệ thốngTGDĐ gửi tin nhắn xác nhận đến sđt xxxx4356480. Hôm nay TGDD ngừng kinh doanh thì mình có nhận được hàng ở siêu thị nữa không?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Dạ nếu chị đã nhận được tin nhắn xác nhận đặt máy thành công thì chị hãy yên tâm đến siêu thị Thegioididong.com để nhận máy chị nhé.Thân ái đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.917783,
      "id": "23130077",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g..trả trước không đồng được không a",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ gói trả góp trả trước 0đ nha anh. Nếu anh đồng ý, anh vui lòng để lại thông tin độ tuổi, những giấy tờ anh hiện có ví dụ như CMND, Bằng lái xe, Hộ khẩu, 1 trong các hóa đơn tiền điện, nước, internet, cáp,.... bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ tư vấn trả góp sản phẩm giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.916706,
      "id": "30322987",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iPhone 6 của em khi lên ios 12  Lúc cắm sạc mà máy khoá nguồn sạc không nhận Mở khoá nguồn mới nhận sạc là sao",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.89126,
      "id": "21979113",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hoi máy e là máy ip6 16 GB e nâng lên ios11 mà giờ máy bị giật lag bên mình co the giup e ha cấp xuống lại ios 10 dc không ạ",
      "answer": "Chào anh DươngRất tiếc do phía hãng không hỗ trợ hạ hệ điều hành máy nên Thegioididong.com cũng không thể giúp anh hạ được ạ, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.888732,
      "id": "29345160",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi mua iphone 6 32gb trả góp dùng cmnd và bằng lái xe được không? Ngoài ra có cần cung cấp thêm sdt người thân bạn bè gì không? Thủ tục bao lâu thì nhận máy ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh đủ 20 tuổi anh dùng chứng minh nhân dân bằng lái xe để mua trả góp được anh nha. Khi mua trả góp thì công ty tài chính sẽ yêu cầu cung cấp số điện thoại người thân anh nha. Anh làm hồ sơ tại siêu thị khoảng 30 phút -1h nếu được duyệt thì mình nhận máy ngay anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.882391,
      "id": "21793662",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng iphone 6 32GB không biết nó có được lên IOS 11 không vậy",
      "answer": "Chào bạn.Dạ theo như thông tin từ hãng Apple thì iPhone 6 vẫn được hỗ trợ lên ios 11 khi có bản chính thức bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.88195,
      "id": "26925954",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 gb này xem youtobe chất lượng bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 hỗ trợ xem Youtube độ phân giải tối đa là 1440P bạn nha.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.87867,
      "id": "23683203",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu đặt hàng mua trả góp trên đây mà nhận hàng và thanh toán tại cưa hàng có được không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đặt mua trả góp trên hệ thống rồi ra siêu thị để hoàn tất thủ tục, thanh toán và nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.878586,
      "id": "24025976",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có dùng bút cảm ứng được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ sản phẩm sử dụng được bút cảm ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.875634,
      "id": "21652186",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb sản xuất năm bao nhiêu vậy shoop?",
      "answer": "Chào anh Vâng sản phẩm này ra mắt thời gian 2014 anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.8714075,
      "id": "18771293",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho  hỏi e có đang đặt hàng iphone 6 32g. Hôm nay shop báo ngừng kinh doanh. Vậy e còn được nhận hàng k QTV",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh để lại số điện thoại để bên em kiểm tra và hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.866225,
      "id": "31407104",
      "field_search": "question",
      "question": "Dán mặt sau iphone 6 bănfg keo trong giá nhiu v ad",
      "answer": "Chào anh,Bên em có miếng dán chống trầy xước mặt trước và mặt sau giá 50.000đ/1 mặt, từ lần thứ 2 mua với giá 30% giá mới anh nhé. Nếu anh quan tâm anh vui lòng mang máy đến siêu thị dán giúp em ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.866225,
      "id": "20332541",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay mặt kính iphone 6 hết bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể cung cấp thông tin chính xác cho anh được ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng  để được hỗ trợ hoặc nếu anh mua máy tại Thegioididong.com có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa có thể mất phí anh nhé. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.841858,
      "id": "18753904",
      "field_search": "question",
      "question": ".Bên anh chj có thu diện thoại cũ để lấy đt mới k vậy.",
      "answer": "Chào anh,Hiện Thegioididong.com chưa có chương trình \"thu cũ đổi mới cho iPhone\" ạ. Tuy nhiên, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com và trong vòng 12 tháng, máy không bị lỗi, ít trầy xước, bên em hỗ trợ thu lại để anh đổi sang máy khác. Anh vui lòng cung cấp cho em giá và ngày mua cụ thể để em tính giá thu lại giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.830887,
      "id": "19895419",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay mặt kính sau của máy Samsung A7 (2016) không",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em không hỗ trợ thay mặt kính sau của điện thoại anh nhé. Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com, anh vui lòng mang máy đến cửa hàng gần nhất để bên em chuyển máy đến hãng để sữa chữa tính phí (nếu có) cho anh, sau đó hãng sẽ báo giá là cho anh sau anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.785833,
      "id": "22140086",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng 10 này mua iPhone 6 có được khuyến mãi gì không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không có hỗ trợ khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.785833,
      "id": "18140330",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có thể live stream bằng iphone 6 32gb được không?",
      "answer": "Chào chị,Dạ iPhone 6 32GB có thể live-stream được ạ, chị quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.7841215,
      "id": "26513451",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lên ios 11.3 được không a",
      "answer": "Chào bạn, Nếu máy bạn đang dùng hệ điều hành iOS 9 hay iOS 10 thì không nên cập nhật lên còn nếu máy bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì cứ cập nhật lên mà không sao cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.782107,
      "id": "18767428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt mua được 2 ngày rồi vậy là nhận hàng bình thường phải không ad.",
      "answer": "Chào anh Nhân,Trường hợp này thì nếu anh đã đặt hàng bên em và đã có tin nhắn xác nhận hoặc bên em đã liên lạc với anh để xác nhận đơn hàng thì anh vẫn sẽ nhận được sản phẩm bình thường anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.781333,
      "id": "23218351",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi QTV iPhone 16GB mặt sau có chữ iPhone ko vậy",
      "answer": "Chào anh Quỳnh,Dạ rất tiếc bên em không có kinh doanh máy Iphone bản 16Gb nên kk thể hỗ trợ thông tin chính xác đến mình được anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.760556,
      "id": "26668718",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết có bản mà mặt trước màu đen ko ạ, nếu ko thì sản phẩm iphone nào có mặt trước màu đen ạ thanks ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em chưa có bản mặt trước màu đen ạ,mong anh thông cảm, anh vui lòng tham khảo thêm Điện thoại  hiện có mặt trước màu đen anh nhé, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.759567,
      "id": "17710821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt hàng trước vậy giờ mình đã có thể làm trước hồ sơ trả góp để mấy nữa được nhận máy được không?",
      "answer": "Chào anh Liem,Nếu anh đã đặt trước rồi thì anh có thể làm hồ sơ góp bây giờ vẫn được nha. Nếu hồ sơ góp được duyệt, công ty tài chính sẽ giữ kết quả (trong vòng 7 ngày) để anh khi có hàng, anh xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp rồi nhận máy luôn nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.75697,
      "id": "31440621",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios12.1 trên iphone 6 16gb có thể chạy xuống ios11 được không qtv",
      "answer": "Chào anh , Dạ hiện tại hệ điều hành IOS 11 đã bị Apple khóa nên không hạ xuống hệ điều hành này được nữa anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.75697,
      "id": "24996590",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hỏi iphone 6 có thể hạ ios11 xuống 10.3.3 được không?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc khi tiến hành nâng cấp rồi thì không hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.756844,
      "id": "17698621",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 gb có hàng tại ngã tư tô ký nguyễn ảnh thủ chưa qtv",
      "answer": "Chào anhEm vừa kiểm tra thì sản phẩm này đang có hàng tại siêu thị Điện Máy Xanh 01 Bis Tô Ký, Phường Tân Chánh Hiệp, Quận 12, Thành phố Hồ Chí Minh nha anh. Nếu anh muốn mua sản phẩm vui lòng cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại để bên em liên hệ và tư vấn mua hàng cho anh nha. Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.745389,
      "id": "24896217",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua máy iphone 6 được gần 1 tháng máy nhận cuộc gọi đến máy không rung đổ chuông xong hiện cuộc gọi nhỡ là thế nào?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.721648,
      "id": "25538352",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sao máy iphone 6 mình lắp được mỗi sim viettel, còn những sim khác lắp vào đều không nhận thế ạ? Máy mình không phải máy lock. Mình đã thử những sim khác ( sim bình vẫn dùng bình thường) ngoài mạng viettel đều không nhận. Mong ad giúp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.715293,
      "id": "29241274",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để phản chiếu iPhone 6 32 GB lên tivi samsung",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.702947,
      "id": "30195620",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao em không tải ứng dụng được ạ wfi đầy đủ em ấn vô nhận thì nó xoai  xong rồi không tải được",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.679906,
      "id": "22246835",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 11.0.2 chán quá. Vừa chậm vs lại giao diện k đẹp như ios 10. Có cách nào xử lý k các ktv tgdđ ơi!?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm để máy hoạt động mượt mà hơn còn về giao diện là mặc định của máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.679305,
      "id": "19534311",
      "field_search": "question",
      "question": "cầu mong Iphone 6 32 GB vẫn bán đến năm sau",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh hiện tại bên em  không có thông tin thời gian bán sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha. Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.671936,
      "id": "24139936",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho mình hỏi tại sao facebook trên iphone 6 của mình không có giao diện mới vậy ạ mặc dù mình đã cập nhật ứng dụng và hệ điều hành mới nhất rồi ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy xóa ứng dụng và cài đặt lại xem có cải thiện hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.668824,
      "id": "21272302",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ,Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này bên em có hỗ trợ trả truớc 0 đồng anh nha. Anh có thể thanh toán sớm hợp đồng trong 10 ngày vẫn đuợc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.668482,
      "id": "17567722",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua Iphone 6 32 GB trả góp 4 tháng. Em muốn trả trước 50 % có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có gói trong 4 tháng ạ, anh tham khảo gói lãi suất 2,77% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 1.012.000₫ trong 6 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.6572695,
      "id": "19771410",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 GB này có bán ở thị trấn Đông Hưng tỉnh Thái Bình ko ạ?,",
      "answer": "Chào chị Huyền!Hiện tại sản phẩm  vẫn còn hàng tại Siêu thị Thegioididong.com địa chỉ: Tổ 2, Thị Trấn Đông Hưng ; Thôn Liên Minh, X. Minh Tân, H. Đông Hưng và Điện Máy Xanh Tổ 6, thị trấn Đông Hưng, huyện Đông Hưng đó chị ạ, nếu quan tâm sản phẩm trên chị có thể vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ giữ hàng và giao hàng sản phẩm cho chị nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.654932,
      "id": "31927650",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho hoi minh dùng 6s 16 GB khi nghe gọi có hiện tượng loa nghe như có tiếng rè rè. La sao ạ. Và pin tự dưng tụt giảm đột ngột khi may k hoạt động",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.651971,
      "id": "21989395",
      "field_search": "question",
      "question": "bên bạn có nhận mua lại máy oppo cũ không",
      "answer": "Chào chị !  Bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại phí máy nếu đó là sản phẩm mua tại Thegioididong.com, còn thời hạn bảo hành, ít trầy xước và là sản phẩm được mua với hình thức là sản phẩm mới, còn sản phẩm đổi trả hoặc không phải mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ không thu lại chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.642015,
      "id": "30173876",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi iPhone 6 có người nói Sài được 4G nhưng không chuyển sang 4G được mà chỉ Sài được 3G vậy có mạnh như 4G không anh",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh sử dụng 3G thì tốc độ mạng không nhanh bằng 4G ạ, anh giúp em kiểm tra lại dịch vụ mạng của sim có đăng kí 4G không sau đó sử dụng lại xem có được không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.637328,
      "id": "27247660",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iPhone 6 32 gb sao khong co phieu bao hanh",
      "answer": "Chào anh Dạ khi anh có nhu cầu, anh cung cấp số điện thoại mua hàng hoặc imei sản phẩm thì sẽ được hỗ trợ kiểm tra thông tin bảo hành anh nha, không cần phải có phiếu bảo hành ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}